* Тестовые данные: Позитивная проверка. Перейти в форму "Написать отзыв".

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Мои покупки", у пользователя есть покупки

* Шаги:
1.	Выбрать карточку товара, на который нужно написать отзыв
2.	Нажать "Написать отзыв"

* Ожидаемый результат: открывается окно для написания отзыва

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 24.07.23 | 15:54 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | FAIL https://trello.com/c/phVWdHbS/231 | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/phVWdHbS/231 | 16.06.23 | Надежда |  
| 28.09.23 | 12:14 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/phVWdHbS/231 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/phVWdHbS/231 | 17.09.23 | Надежда | 

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 24.07.23 | 15:59 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | FAIL https://trello.com/c/phVWdHbS/231 | Chrome версия 115.0.5790.171 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/phVWdHbS/231 | 16.06.23 | Надежда | 
| 22.08.23 | 16:00 | Yandex версия 23.7.3.824  Microsoft Edge версия 115.0.1901.203 | FAIL https://trello.com/c/phVWdHbS/231 | Chrome версия 115.0.5790.168 Samsung Galaxy A50 | FAIL https://trello.com/c/phVWdHbS/231 | 13.08.23 | Наталья К. | 
| 01.10.23 | --- | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/phVWdHbS/231 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/phVWdHbS/231 | 01.10.23 | Надежда |  